★why全完冇人大"All in 700"?

說好的股王

U

Topic :大叫

一股不留

正股驚閪呀

All in 1478